覺唔覺學是學非最大既敗筆就係麥美恩

嘈都算
佢真弱智定扮弱智扮上癮？
鍾意佢既連登仔真係口味獨特

負皮係我比樓主既

你女朋友原諒左你做ptbf未

你識條鐵咩